GOT7紅唔起係咪因為有蝗+2？

條友成日走返大陸搵真銀，不顧隊友，明明可以密密cb都俾佢拖慢進度，正一GOT7千古罪人
講得啱唔啱？

WFC

已經屈機過JYP隊新男團

佢carry got7 wo

紅唔起係因為JYP垃圾

新歌毫無記憶點
全隊平均實力普通
紅唔起好正常
如果唔係jyp出品 連二線都上唔到

JYP 管理垃圾

下...成隊我淨係識佢ja wo

成班都got 左碌柒架拉

係大陸紅成咁都仲跟隊cb 算有心啦

近幾年啲歌 不了

d歌好難聽已經冇紅嘅可能
隊長作d歌
冇天份不如比錢人作啦好嘛
最好聽都係if you do
黑眼寫嘅
但都係彈唔起
繼續做佢哋嘅東南亞天團啦

一出道首Girls Girls Girls已經係有啲尷尬咁，好似想做Hip Hop男團但又有啲camp camp地咁，但最伏都係個造型，JYP 個陣仲未換Cody

之後出咗幾首可愛風(?) 嘅，加上好似團綜(?)係咁賣cp，同埋加二上Roommate，都吸到飯

本來以為If You Do之後係會轉走野獸偶像路線，點知又整咗個三部曲有Fly、Hard Carry etc。近排就係咁出EDM(Tropical House個類)

總之到而家我都唔清楚佢地走咩類型嘅路線，同埋似乎做得最好就係加秦國人同支那人入隊，做到東南亞男團叫搵到食咁囉

我覺得jackson把聲唔聽話喎 沙沙地rap起上來幾正

佢地啲歌啲編曲亂到
esp. look, never ever

點解佢地YouTube d view沖得咁快？外國fans多？
好似有幾首過億
打歌期連Melon 頭50都上唔到

偽韓港仔

D歌好難聽
尤其係just right同A
跳舞又唔齊 連係Hard carry個mv都睇得出真係好唔齊